遲D會唔會有廢老打完科興疫苗之後重新獲得性高潮?

疫苗接種計劃今日展開，已預約的5個優先群組可在5間疫苗接種中心，及18間醫管局普通科門診接種國產科興疫苗。在銅鑼灣中央圖書館的接種中心，未到早上 8 時開放時間，已有約 20 人在外排隊等候。其中一名市民盧太在接稱疫苗後表示心情「開心、舒服」，指自己「hundred precent」滿意，「自己親自試過後，知道係真嘅、值得打...我就唔再驚個病毒」，又舉起大拇指稱，「等咗好耐，卒之等到國家疫苗到咗... 我哋其實期待好耐，卒之今日有好消息。」

她稱，如果對國產疫苗有疑慮，可選擇等候 另一款BioNTech疫苗，但自己會科興疫苗推介予親友，「中國人嘅疫苗更適合中國人用」、「完全話俾你知冇問題！」

市民區先生亦稱，打針沒有不適，打完反而覺得心情輕鬆，「針窿細到，同我貼膠布都搵唔返個口」，笑言「而家唔打，過幾年要瞓床冇得打啦」。

他又認為，接種過程順暢，有專人事前解說，「幾個圍我一個講小冊子」，完成接種後亦有人指示到專區休息，並獲發接種記錄。另外，基本法委員會前副主任、前律政司長梁愛詩 9 時亦來到中央圖書館，準備接種疫苗。

係咪打咗同深水埗嗰班自行接種疫苗打嘅一樣

噴屎

個感覺勁似

呢兩個阿伯似打咗興奮劑

下邊個個咁能大隻